［廣告撚］［日本廣告］［感動］DoCoMo x Mr.Children 25年

翻譯版本1、
翻譯版本2、

原版：

翻譯三：（請開啟CC字幕)